［新設計？］美心賣芋頭定芋頭糕？

我知芋頭糕一般黎講舊芋頭係切得比較大舊d既相對蘿蔔糕，但你而家咁樣究竟係賣芋頭定芋頭糕呢？近一兩年聽到人鬧美心d糕都無為意，今年太匆忙，求其美心買幾底算，諗住衰極都唔會太離譜，點X知佢咁都出得街既？

有無員工知係佢無QC，抑或係佢自以爲新設計好新穎呀？

人地要切開一片片架

你係咪買左老番美心

益左你個hi仔
平時！？
糕多過芋頭！ 唔hi識食

下面黃色個舊咩野黎....

你自己刀工問題切得柒瀨得就瀨

好似幾正，衝落街掃番3-4 盒。

你當雪糕食？

賣相好衰

應該係忽走咗一忽
見到盤底

美心啲野難食已經唔算奇聞

哇，見到你個芋頭糕咁樣，我好擔心我個蘿蔔糕-.- 都係美心買但未食